[突發有圖] 政府發放現金補助

有班痴線佬整咗個news website出嚟 期望帶連登聲音走出同溫層

台灣

香港

支持林鄭，唔反了

我訓棺材o個日都未攞到

141

海報傳單好日本feel

台灣南波溫

你仲要去法國崖世界
想死冇咁易

點解你會知